[大智慧]李居明大師完美狠批特朗普選情！

好勁！

LM

點解唔順便批埋支那國運 & 雜種嘅大運流年？

利申返：話唔定段片入面真係有講，但我無睇(根本唔信佢)。

屌，佢用侵侵嘅八字同支國嘅八字嚟分析，根本唔對等，係都用刁种嘅八字先啱嘛

子平數唔撚準架啦

佢同7仙女功力差太遠

其實套嘢up乜尻

我有睇..
睇撚完都唔知佢想表達啲乜

財神在心 一生好運 日日有福蔭

粵劇特朗普，得不到分數

屌有聲既

如果以佢邏輯 港英時代唔係港督管香港 而係英女皇管香港。咁呢家係咪姐係雜總管香港，而唔係林鄭？ 咁係咪要換雜而唔係換林鄭香港先會好？ 睇嚟佢唔只犯國安法 係反中央反革命！